咁多位發現老豆老母出軌既巴絲入一入黎

不如講下你對於自己親生老母咁撚陰險有咩感覺

我係發現佢出軌個日已經冇當佢係老母
而家都係覺得悔恨冇幫老豆防住個賤婦

你老母咁老，閪都鬆哂都有人要。。。

我都想知邊個咁重口味

貼你老母上來啦

你當呢到係fb咩

你老母應該同我差唔多大

你對我老母有興趣？

少少

真係抵你破產